血算唔算唯一一種資源令後生仔可以挾持香港

租供樓，大白象工程，政府政策一直強姦本土人，依家想有少少數據睇，就死都唔俾你，香港政府幾時識尊下後生，社會得班老屎忽係維持唔到

其實工作能力先係
不過香港人點會罷工

唉

血可以買

移動迷宮劇情

支那血供港

咁如果你有事醫院無血呢

立例強制捐血就可以收皮

高官carry你捐唔捐血？
你地有事自己食番
不如幾開心

知

Care ?

係，sorry

以為血都可以高官carry全港

敢立既都唔知係邊個收皮。。。

真係捐你老母 不明不白

大陸大把血賣

算